同Ex關係問題

事原前年佢搵返我同我傾返計~中間時間都有間唔中出街食飯睇戲~每次同佢出去都好覺得我地重有機會,但其實佢對我都係忽冷忽熱咁~唔知點咁

近排我鼓起勇氣去同佢講清楚,其實佢對我好重要,我好想同佢一齊返,但答案係話其實佢係重鐘意緊一個人(嗰個人又係佢個ex)而對我係某d方面依然好吸引,佢想keep住繼續依家做朋友先~有feel先一齊(我明白其實做左兵)

問題係:其實我依加應該係即刻斬艦唔做朋友(因爲我知道佢好小機會率會選擇我) or 靜咁唔理佢算le?

唔該各位手足比d意見

算吧啦

兵

辣殺

佢話同你做朋友代表佢冇愛過你
愛過嘅真係做唔落朋友

啪過未

做咩COPY 我篇野 ，個個Post都貼

Ex就一定啪過la

唉唔知點~應該都係唔理佢算la